有冇ive電機仔試過肥ibsp

阿sir話我會肥 點算 求救

等下年retake

唔想肥啊 冇錢啦

返多兩份part time啦

有冇得求情....

同阿sir私下交易

有冇人肥過 最後點算

咪就係重新讀過囉

on9仔

點解要肥我 咁俾心機做